Rapidgator Premium交換Katfile Premium

我有Rapidgator Premium 帳戶, 但係想喺Katfile空間下載啲野, 有冇人可以用Katfile Premium 帳戶同我交換用下?
大家要保證唔公開唔更改帳戶入面任何野 例如密碼 email等
有意者TG 傾